Touch ID 垃圾face Id垃圾android 垃圾iOS 垃圾三星垃圾

用乜好

飛鵨

唔好再用手機

pixel 5

華為

原來Pixel 5 唔係行Android

Nokia 3310

Nokia 2720 flip

邊度仲買到

送中

nokia 8110

我練緊隻白鴿相信再三個月就可以用到

救教學

參考Pokémon

原來係咁

用電話is ok